有咩平機票單程首爾返香港...

11月頭諗住搵張單程平平地返香港，但加埋行李乜乜乜最少都要千幾

單程永遠都係貴過雙程

[9up] 轉機或者PUS/FUK飛?